NordVPN最多幾個devices一齊用？

如題

sor 9
我係想話 protonVPN

邊個plan

plus嗰個

Suppose 5，但佢送左兩個比我，所以我7

做咩話自己7

個陣啱啱醒冇proofread 求其啦明就得

點解會送？同埋我睇佢個page寫可以10個devices